(1Q)畀啲咩隻貓可以令到佢安靜

兩頁開估

無人想知

多謝支持

毒藥？

青瓜

比比鳥

答案係:現金
因為cash (cat 殊~~~)

秒

殊一定要靜?

殊不知佢冇靜